981 插水

9 蚊買 應唔應該長渣 定係等佢上返10蚊

放左去轉買其他股仲好

坐返一頭半個月等逃生門啦
走左就唔好再望呢隻啦

等升上10蚊啦，呢隻長遠唔差呀

10.6買

唔你未放掛

10.7 入左兩手

等睇400翻版
又係d 賺左錢唔派息既大陸科技股
你估隻隻都做到2382 700
連隻2018大藍籌都死左

買呢d不如買285好過

止蝕啦，不樂觀

放未

5月12果棍打落黎,過幾日上唔返17,18號果D日子就應該走人